\beginsong{Ven a la Fiesta}[by={Toño Casado}]
\transpose{-2}
\beginchorus
\[D]Ven \[A]a la \[Bm]fiesta, \echo{ven tú, podrás}
es el mo\[G]mento de \echo{cantar}
re\[Em]zar y de can\[A]tar. \echo{vamos a la fiesta}
\[D]Hoy \[A]cele\[Bm]bramos \echo{Jesús está}
que en nuestras \[G]vidas
Dios vi\[A]viendo siempre es\[D]tá. \rep{2} \[(A)]
\endchorus
\beginverse
\[G] Ven a la \[A]fiesta a \[F#m]partici\[Bm]par; 
\[G] nos hace \[A]falta tu ca\[Bm]lor.
\[G] Jesús te \[A]invita pa\[F#m]ra celebrar su a\[Bm]mor,
a\[C]tento tú esta\[A]rás a responder por eso... 
\endverse
\beginverse
^ Ven a la ^fiesta pa^ra recor^dar
^ milagros ^que renacen ^hoy,
^ Jesús hoy ^viene pa^ra con to^dos estar,
y su ^vida y su cruz es ^nuestra luz por eso...
\endverse
\beginverse
^ Un cielo ^nuevo hoy ^vamos a ha^cer:
^ amigos, ^comuni^dad.
^ Puertas a^biertas quere^mos siempre te^ner. 
To^dos pueden en^trar a compartir por eso...
\endverse
\endsong
